有冇人係愈大愈唔好彩

細個覺得自己成日都好好彩
而家係做乜 個天都好似同你作對咁
唔係心理作用

咁我唔想用係細個啲無聊嘢度

下

正常，你提早透支晒啲運，用完咪冇囉

咁我知我唔明你講乜姐

因為細個
面對細問題
你咪可以碌過囉

大個既問題
係需要依靠實力
包括社交能力，思考力同批判力
你無或者唔夠
咪所有野都同你作對囉

無既
你可以求神問卜
問下個天發生咩事
勁D咪去飲下符水
種下生機

應該可以解決你個D唔係心理作用既唔好彩